田心選區 咁樣是咪正常

本身無圍板，我一行過去佢就圍板，見到入面仲有人，好似點緊票